<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
  ~ Copyright (C) 2017 Oleg Kan
  ~
  ~ Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  ~ you may not use this file except in compliance with the License.
  ~ You may obtain a copy of the License at
  ~
  ~     http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
  ~
  ~ Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  ~ distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  ~ WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  ~ See the License for the specific language governing permissions and
  ~ limitations under the License.
  -->

<resources>

    <!-- <= 80 characters-->
    <string name="short_description">Vind de tijd en duur van de diverse zonlichtperiodes op elke locatie.</string>

    <string name="full_description">
        Eenvoudig en gemakkelijke tool voor het berekenen van de tijd en duur van zonsopkomst, zonsondergang en andere zonlichtperiodes op elke locatie.

        <b>Zonder advertenties!</b>

        <b>Belangrijkeste functies:</b>
        - Vind de tijd van zonsopkomst en zonsondergang
        - Vind de duur van burgerlijke, nautische en astronomische schemering, gouden en blauwe uur
        - Geniet van een simpelen en gemakkelijk te gebruiken interface
        - Werkt offline zonder internet verbinding
        - Houd al je favoriete steden in de gaten
        - Stel notificaties in voor aankomende zonsopkomsten, zonsondergangen of gouden uren

        <b>Toestemmingen:</b>
        - <b>Toegang tot precieze locatie</b>: benodigd voor het vinden van de huidige locatie
        - <b>Netwerkverindingen weergeven</b>, <b>Volledige netwerktoegang</b>: benodigd voor het toevoegen van nieuwe locaties en het verkrijgen van de locatienaam
        - <b>Uitvoeren bij opstarten</b>: benodigd voor het instellen van notificaties.
        - <b>Voorkomen dat telefoon overschakeld naar de slaapmodus</b>: benodigd voor notificaties wanneer het scherm uit is.

        <b>Tips:</b>
        - Swipe rechts naar links om te wisselen tussen locaties
        - Gebruik volumeknoppen om de datum te wisselen
    </string>

</resources>
